點解冇人提過匿名者

推

有咩好提
佢地咪出左宣言 唔覺有d咩發生過

佢地肯出手救香港未？

成個香港竟然無勁既hacker...

黑客多數外國 好多都收錢 仲要吾知係未呃人

蘋果廣告制作公司